摩帥警告曼聯全隊：唔支持我既就躝！

剛剛過去的這個賽季，曼聯的表現起伏不定。球員的狀態也很不穩定，來自英國媒體的消息稱，摩連奴為此也警告了曼聯的球員們。

《太陽報》表示，在賽季的最後一週，摩連奴曾經告訴曼聯的球員們，要麼支持自己，要麼就離開曼聯。摩帥對於球隊缺乏穩定性的表現感到非常沮喪。
在一線隊全體員工的面前，摩連奴向曼聯球星們做出了警告，他表示任何想要離開的人都可以選擇離開。摩帥也強調，無論球員們是否喜歡，他本人都會堅持自己的方式，他在曼聯就是為了取得成功。
《太陽報》還稱，摩連奴對曼聯的一些球員感到非常失望。盧卡古在賽前向摩帥表示自己的身體狀況不能踢正選出戰足總盃決賽，摩帥對此有些不開心。曼聯今季四大皆空，鑒於球隊的投資，紅魔的成績很難讓人滿意，摩帥本人也壓力很大。今夏曼聯還有龐大的收購計劃，球隊的陣容變化幅度依然會很大。

魔性澎湃！爽阿！

魔性

摩三季又要上演喇

成隊躝晒=.=

巧京京

如果我係領隊
我最起碼會清洗普巴，盧卡古，楊格呢幾個球員

清個名有連字既球員先

魔佬：不愛我就拉倒

摩三

呢句嘢似干地同班轟講 嗰邊係不和到干地捧盃得返兩三丁友理佢

等睇結果係佢躝

厲害了，我的摩

狗

又捉鬼

爽 星散
馬斯雅大平賣

捉鬼

摩帥警告曼聯全隊：唔支持既,我就躝！

摩練的胸肌

快！

G持

普b

捉鬼天師

班大帝都係唔抵幫，無個有鬥心